[置頂]白衫經過新鴻基yoho mall 去港鐵站

你冇睇錯又係新鴻基商埸
你都冇睇錯又係港鐵站
根本就係新城市廣場翻版 只不過係警察變咗做黑社會

全部同我推爆佢

push

推佢老母

推爆佢

冇人理我